一份工做過試用期冇人工加係咪應該搵過份工？

做緊一份大公司IT Support 9
其實過咗試用期理應要加人工？

咁睇你本身幾多囉，本身已經閪價重要唔加緊係走啦，it9好撚易搵第二份，因為冇人做

開名啦有幾大呀

FG 14K

我 FG 11k

Degree holder 11K

老老豆豆公司都唔係一定老奉加人工既

同埋It9 根本唔難搵工
好彩跟著個好大佬條路就好行好多

做左一年冇人工加係咪走得？

做一年唔加人工, 乜工都應該走, 仲IT9